本土派+右膠滿唔滿意Trump上台至今表現

Trump主要政績
-炒左好多幕僚
-同記者正面衝突 twitter上爭鋒相對

侵好波

仲有比金仔撚狗咁撚

畀左膠fake news炮製假民望
真民望已經上到90%同偉人普京差唔多

強人政治

都唔明邊班能樣無啦啦吹奏呢條友

真係動手搞中國 就支持

淨係識吹水

唔通希拉莉做又會好好多咩

令到我越來越憎左派，算唔算係一個好表現?例如家陣搞Dreamers，班左派為左幫班非法移民，真係幾狗幾無恥的說話都講得出，呀，令我諗番起之前Betty Wong事件，香港班左膠都係一樣，天下左派一樣膠，搞到我本身係經濟左翼都想脫左歸右

奧巴馬話班非法移民“done nothing wrong” 真係聽到我眼都突